日日收凌晨3點 可以點拍拖?

到底係邊條粉腸設計有凌晨更,夜更尼D上班時間架?
屌你老母想拍拖都冇時間

樓主廢柴
居然要番工

點解有女

番上一份工識

轉工囉

我都想
但份人係靠家庭關係入去做..
佢唔比我走

做乜？

證券

美市？

係呀

證券都要返夜更？
因為有美股？

冇錯
我果間做埋美市

咁夜係咪冇乜野做

冇 應該話全日都冇野做
正係睇住D市同D數唔好出錯

股票點睇，有無書介紹？連遊戲規則都唔識

Quit左佢

未熟呀
岩岩fg 番左一個月
書既話上網搵大把推介
但個人認為中文版果D好廢

富爸爸，第二次致富機會：破解政府與財團的金錢大騙局，掌握財務知識，在危機中翻身
呢本？

富爸爸好多人都推介
但可能我由細個己經接觸開股票之類既野
我覺得冇乜用
好多common sense

扑野->瞓

勁

你推介乜

勁就唔洗番工啦...

返工=娛樂

終於收工

樓主幾歲

你推介乜-.-|||

巴菲特系列果啲

岩岩Fg 21

趕住搭n車走
諗住上車覆

搵個買美股嘅女朋友

有冇介紹

wow唔要現任

其實想分手

都冇時間相處
我收工佢又訓左
我訓醒己經要去番工
好難唔淡

分手

準備

我都想問
雖然唔係通宵更
長期夜同輪shift 男朋友就正常office工
每日返到去佢就準備瞓
我返工佢就放lunch咁濟
明明同一間屋 但講到嘢嘅機會冇乜

股票野我重讀緊undergrad應該由邊度入手好

飛左上一條女
係E加份工到溝過 咪可以返工拍拖

拍乜嘢拖，認認真真叫返隻雞算啦。

咁咪凌晨四點開始拍拖，行兩個鐘街，之後六點去飲茶，然後送佢番工

啪通宵同事？

識個返 shift 嘅女

樓主，你努力返工，我幫你溝埋食埋點話

點入行？ 中資證卷行？

分手咪得囉

女朋友放工同美股開市前可以食飯爆房

絲打做邊行要返夜咁衰?
試下放工色誘男朋友唔比佢訓